強烈要求民陣搞一次大遊行

你話民陣左膠又好點都好
我地要佢地幫手去聚集返民意 比全世界見到香港人過左兩個月 都係繼續堅持自己追求既野

遊行要和理非!!吸引多啲人參與

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

自推十下

2/10

3/10

250萬人！

4/10

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

支持

5/10

要連埋罷工一齊搞

推

6/10

push

支持
和理非全面進場

7/10

推隔離31/8post啦，之前投左票，等多d人知，民陣就會響應

唔行啦
個個都入曬機場坐

8/10

快d搞大型和理非遊行

推！出黎啊！

愈快愈好

打鐵趁熱
趁大家而家仲有一大團怒火
最好呢個星期日就搞！

屌緊何妖

仲等31/8

9/10

10/10

而加唔係都民陣搞唔搞GE問題 都話佢唔批不反對通知書點大遊行?
要講幾多次先明 無張垃圾紙就會少好多和理非出黎

民陣你地班食政治飯既人 做撚過乜野啊 剩係識和理非 有乜撚用啊

我會參加！

叫民陣入左先啦

民陣同泛民好似突然好靜 靜得好恐怖
成件事好鬼

入紙

仲831? 太遲啦

自推

推

721
警扮示威者

仲要係自己區連儂牆宣傳

好多廢中廢老睇

一定要!!

等泛民表態

上次2016旺角事件
泛民都第一時間
衝出黎表態譴責

今次都應該會表態譴責

民陣無曬聲氣 去左邊

搞機場集會
大罷工罷課